有冇人知香港政府點計索羅斯倉位幾多？

If我有部超級電腦跟著佢咁計
我係咪屈咗機